邊間銀行既高級戶口有埋指定信用卡？

據我所知
HSBC Premier - Premier MasterCard
SC Priority - SC VISA Infinite

仲有無？

BEA SupremeGold - BEA SupremeGold World Mastercard

邊間冇？

Citigold?

咁渣？

建行「貴賓理財」Visa Infinite信用卡

指定信用卡有咩著數